連登仔最厭惡嘅白左其實有出聲

終於有

係ChineseLivesMatter
自古以來 Asian 就是 Chinese

BLM first

唔出奇
今次射鳩人嗰個係白人 成件事十分政治正確
你睇下如果搞鳩Asian嗰個係黑人佢地仲敢唔敢出聲

until everyone is free we are all slaves

有位黑人平權開始延伸到去亞洲人，其實有乜嘢問題？

緬甸人係咪Asian

係

支持香港都少 仲要支持緬甸
同埋人哋宜家係講緊 唔應該種族而受到唔合理嘅傷害
一下就要推到去支持緬甸爭取民主自由 會唔會太遠

是但, 白左都係偽善
有冇呢班弱智撐我覺得分別不大

假左真舐共

唔明點解之前講All Lives Matter
都要俾班左翼屈極右

唔撐又話偽善
撐又話人弱智唔使你幫

自己諗下佢點解要人唔好再講#AsianLivesMatter啦
唔想你地搶走BLM注意力咋
唔知咩人對亞裔施襲最多呢?

本質偽善 同撐唔撐冇關係

直頭唔報啦

人地用個All字包括晒所有人咁inclusive
d黑人係要自己搞racial segregation分開自己

但佢地眼中Asian 唔係人
只有黑人同女人係人

釋放善意都要比人話
咁以後無人講啦
你點分係咪偽善？我覺得所有為支持亞洲人權益發聲嘅人，我哋都要感恩囉

咁就秒撚左個post
最撚racist最撚分晒級嘅就係堆左癌

之前成班白痴白左比激進黑左帶曬BLM 風向
而家白左諗住講AsianLivesMatter 實冇死啦
轉個頭就比激進黑左屌